let Quiz = [
    {
    "level": 1,
    "questions": [
        {
            "question": "Самая большая птица в мире?",
            "answers": [
                "Беркут",
                "Грифон",
                "Страус",
                "Канарейка"
            ],
            "answer": "Страус"
        }, {
            "question": "Какого цвета чаще всего глаза у новорожденных?",
            "answers": [
                "Кариего",
                "Зеленого",
                "Серого",
                "Голубого"
            ],
            "answer": "Голубого"
        }, {
            "question": "Какой газ используется в шариках, которые способны парить в воздухе?",
            "answers": [
                "Гелий",
                "Водород",
                "Кислород",
                "Уран"
            ],
            "answer": "Гелий"
        }, {
            "question": "Какая пустыня покрывает большую часть Северной Африки?",
            "answers": [
                "Калахари",
                "Сахара",
                "Атакама",
                "Антарктида"
            ],
            "answer": "Сахара"
        }, {
            "question": "Какой мифический конь появился на свет из крови медузы?",
            "answers": [
                "Единорог",
                "Кельпи",
                "Пегас",
                "Найтман"
            ],
            "answer": "Пегас"
        }, {
            "question": "Кто это: высокий, жёлтый с коричневыми пятнами?",
            "answers": [
                "Жираф",
                "Человек болеющий желтухой",
                "Гепард",
                "Гомер Симпсон"
            ],
            "answer": "Жираф"
        }, {
            "question": "Как называется известная башня во Франции?",
            "answers": [
                "Астанкинская",
                "Пезанская",
                "Вавилонская",
                "Эйфелева"
            ],
            "answer": "Эйфелева"
        }, {
            "question": "Розовое животное у которого хвост крючком?",
            "answers": [
                "Розовая пантера",
                "Слон",
                "Пятачок",
                "Свинья"
            ],
            "answer": "Свинья"
        }, {
            "question": "Как называется плавающая глыба льда?",
            "answers": [
                "Титаник",
                "Айсберг",
                "Антарктида",
                "Ледник"
            ],
            "answer": "Айсберг"
        }, {
            "question": "Как звали знаменитую правительницу Египта 2000 лет назад?",
            "answers": [
                "Кети Пери",
                "Фараон",
                "Клеопатра",
                "Кошка"
            ],
            "answer": "Клеопатра"
        }
    ]
    }
]